#
โดรน
 
ตัว
ตัว
บริษัท
กล้อง
ละเอียด
Xiaomi
 
#
โดรน
โดรน
โดรน
โดรน
วิดีโอ
คอนโทรลเลอร์
พิกเซล
พิกเซล
คอนโทรลเลอร์
เมื่อวาน
ตัว
ตัว
บริษัท
ข่าว
ก่อนหน้านี้
รูปทรง
แตกต่าง
ราคา
เกือบ
ครึ่ง
แบ่ง
สอง
รุ่น
ย่อย
ละเอียด
กล้อง
รุ่น
กล้อง
ละเอียด
ล้าน
รุ่น
กล้อง
ละเอียด
ล้าน
รองรับ
ถ่าย
ภาพนิ่ง
ไฟล์
พร้อมกับ
เลนส์
กว้าง
องศา
รองรับ
ถ่ายทอด
สด
ละเอียด
ไกล
สูงสุด
กิโลเมตร
แกน
สั่น
แกน
แบตเตอรี่
จุ
สามารถ
บิน
ต่อเนื่อง
นาน
นาที
นอกจากนี้
พร้อมกับ
ช่วย
ระบุ
ตำแหน่ง
แม่นยำ
รองรับ
ฟีเจอร์
แบ่ง
โหมด
ย่อย
ตัว
แล
นดิ้ง
บิน
เส้นทาง
กำหนด
บิน
จุดหมาย
กำหนด
บน
แผนที่
โหมด
บิน
วน
รอบ
วัตถุ
พร้อมกับ
ฟังก์ชัน
บิน
กลับ
จุด
ตัว
แบตเตอรี่
ใกล้
หมด
ขาด
เชื่อมต่อ
สำหรับ
ราคา
รุ่น
ห
ยวน
ประมาณ
บาท
รุ่น
ห
ยวน
ประมาณ
บาท
ระบุ
วาง
จำหน่าย
ครับ
ที่มา
Xiaomi
 
Mi
 
Drone
 
DJI
 
Mi
 
Drone
 
RAW
 
mAh
 
GPS
 
GLONASS
 
AutoPilot
 
Mi
 
Drone
 
MIUI
 
